老鼠成：如果今屆俾反對派直選拎多三席，功能組別拎多兩席，到時瓊子同我含撚都唔得掂

鼠頭曾

白票撚第幾個回覆會入黎?

屌你班共諜，唔白票美國點出手呀

收到了

咁就一定要投啦

搞南亞工會啦

淨係立會主席係飯民都好好睇啦

九龍東同新界西比自己人介死左兩席

好快

參考中西區瓊姐

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

大家幫手推,功能組別行動po

行政長官必需辭職

有冇sources, 01?

佢哋怕少咗個權姐
其實行政權都係大過立法權好多

白頭佬呢條仆街重有下次夠唔夠膽話唔做主席呀拿

佢都出埋聲話立法會要人

然後就有人話要靠制度外取勝

但立法權可以有效降低抗爭成本
可以修改公安條例

三權分立，只要立法會有某程度上制衡到行政權, 令政府施政舉步維艱，已達到某程度上的欖炒

係

直頭唔好俾佢再入立法會

分組點票下，得否決權。

白票表我革命心

對家明明驚到頼屎
連登都要日日嘈做唔做

Push

一定要搶到立法會否決權

曾蛇又袋錢入你袋啦

自票撚

功能組別未過半，唔足以修改議事規則，亦唔足以通過由議員提出的法案/修正
但整體過半可以否決政府的法案，撥款；而且可以做到主席，到時可操控審理法案既安排

講起，好似未見過文宣有人提過民主派可以做主席可以有好多法寶可以阻撓政府

敵人話你可能贏叫你玩,你仲唔快D聽佢講all in 功能組別?

咁佢都係提中聯辦、政府、建制派要團結守住過半議席

一但佢地歸位，偏黃勢力都仲係唔容易可以取得有影響力嘅過半議席

白票撚終於喺#37出現

五毛係4月2功能組別選民登記截止前瘋狂帶風向擾亂視線

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

首先要登記做選民，記住後生嘅選民登記係最低

為免影響今屆立法會選情，所有連登仔必Block晒白票撚

P牌

白票撚get
下一個係共諜,五毛,鬼定熱狗?
次次都係咁駁唔到就label人

含啦 仲唔快L啲

推

拎到立法會主席， 到時想點撚9政府都得

有冇邊個心水人選

白票狗：沒事兒沒事兒